其實連登仔話欣宜柒只係跟風話人柒

老實講
靚女就一定唔撚到佢嫁啦
現實係好多個樣比起欣宜更柒既女都有男人追
加上欣宜本身又有唔少因素可以加分
例如有錢 有名氣 孝順 有才華 等等
其實佢現實根本就唔係話真係CHEAP撚到地底泥個類
相反連登呢班現實一個星期都同唔到2個異性WTSAPP既失敗者
就係到圍爐恥笑人 仲要凝成一個跟風文化 無獨立思考
老實講如果CATGIRL有2分(有西起碼有1分底分) 欣宜起碼有3-4分
而3-4分既女其實已經有唔少4-5分既仔YO

有得屌我一定屌

屌樓主好d

講緊屌女 唔係Gay

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

我呢種女仔係咪好難有拖拍？

屌你老母

點解

唔係話好恨屌但有機會都想試下
女上就免啦怕坐撚斷

香港人好多都係咁其實
人地有咩長處/優點/貢獻etc.永遠唔識得appreciate 一定要死揪住人地唔好嘅地方黎講 然後自我感覺良好
但對待自己就岩岩相反

其實欣宜個樣唔差，雖然肥但肥得唔核突，性格又幾好，唔明點解咁多連登仔要跟風屌佢

真 睇性敢中環已經知

雖然欣宜細個個樣係惡頂
但大左都好好多啦
係肥啫 但佢性格幾好
唱歌仲好過唔少香港歌手

連登D懶係好笑既中學雞 笑下好啦

同埋欣宜從來都唔缺拖拍，唔似部份連登仔